[可以立法反 TB 啦]虐待片段流出成證物 女童遭金屬文件夾鉗鼻被迫認錯

4歲女童遭擔當「保母」的女同志情侶虐待至昏迷，涉案同志情侶今早在區院認罪。庭上透露，男性化打扮陳天佑（36歲）和馮嘉寶（41歲）維持情侶關係已12年，在照顧女童期間，曾拍下一段長達10分鐘的虐待片段，片中只見兩人用夾文件的大鐵夾鉗住女童鼻子，其間不但說出粗言穢語，更厲聲呼喝女童，要求她開聲承諾：「如果我再講大話，就塞落垃圾桶，掉出街。」片段最後輾轉落入女童生母的友人手中，再轉交警方調查，成為本案重要證物之一。
相關新聞：拳打捏陰火機灼虐4歲女童致昏迷 女同志情侶保母認虐兒

暫委法官何俊堯要求控方在庭上播放有關片段，片段中受害女童稱呼次被告為「契媽」，次被告則喚首被告作「老公」。
揚言要將片段上載到Facebook和YouTube
片段鏡頭一直拍攝女童。身穿睡衣的女童，鼻子遭大鐵夾鉗住，啜泣聲不斷。首被告厲聲要求她承諾不再說謊，次被告揚言：「我錄緊影㗎，下次仲勁呀！」眼泛淚光的女童啜泣表示：「我唔知呀……」及後有一隻手拍打女童鼻上的鐵夾，首被告並說：「你自己平復吓，你自己問契媽。」
女童及後邊哭邊道：「契媽……我……會聽話……」次被告即謂：「識嘅原來，影住佢﹗」又揚言要將片段上載到Facebook和YouTube，「周圍畀人睇，睇下你幾咁曳」。
首被告及後不斷要求女童自行說出「如果我再講大話，就塞落垃圾桶，掉出街」這句子，但女童未能依言照做。首被告遂怒斥：「你夠X薑，你試下唔用個腦記住，咁簡單嘅嘢都唔記得，即係冇心裝載。」
首被告：夾到個鼻高X咗
鏡頭一度拉近聚焦拍攝女童臉部，有人伸手扯住女童衣領。首被告稱：「你同我拎個屎忽腦出嚟記X好住﹗」次被告插話：「佢唔係唔識講，佢唔講咋，佢識講㗎。」首被告厲聲吩咐女童深呼吸，女童聞言舉高雙手並大力呼吸。次被告及後斥責女童「唔X集中」，首被告則謂：「係咪要夾埋個嘴先得！」
及後有人將鐵夾拿下，首被告即謂：「夾到個鼻高X咗。」次被告附和稱：「係囉，靚啲囉。」女童顯得一臉惶恐。首被告再次要求女童重複承諾不再說謊，次被告在旁說：「佢特登㗎，因為你夾X佢嘛，佢報復心好……」片段至此中斷。

心理變態

一早都話死tb心理變態架啦
而家證明左啦
好人好者點會做死tb？

亦都證明埋tbg都係變態
好人好者點會鍾意tb

d死tb真係心理變態
扮得男人多扮到傻左，同性戀特別多垃圾

個女童

呢啲咁既仆街
用番相同手法同佢就岩
燒鳩爛佢個爛臭閪
夾鳩爛佢對爛鳩lin頭

所以反對同性婚姻合法化係正常
根本上大部分tb都係心理不平衡
先會虐待小朋友
一個細路女俾佢地又點煙頭燒 又整下體
痴撚線 入到去一定俾人雞姦

TB真係社會垃圾嚟, 淨係識恰個細路女, 同正常男人隻揪一拳打得死佢啦, 仲諗住扮男人。

咁鍾意做男人，判鳩佢入男倉踎啦，入女倉益撚咗佢，日日磨豆腐！

我都唔鍾意同性戀
但一樣還一樣
唔好講到好似雙性戀就唔會虐兒咁
事實係一樣大撚把
單憑咁樣就話同性戀係心理變態根本就無邏輯

預撚咗一堆兒登仔負評

吓女人嚟㗎

睇得出件TB好想扮到好似男人咁粗魯
所以發洩係個細路女度
應該唔多唔少有心理病

家下係話tb心理變態wo
又關同性戀乜事

你有無預撚埋重讀小學既學費

tb唔係同性戀？

七孔流血還七孔流血 死還死
喺兩樣嘢黎嘅 唔好撈埋一齊講

邊舊云暗中將條片流出來做證物？
應記一功

朋友個女都可以咁重手，痴撚線
手段越來越殘忍，明顯越虐越過癮
留多一個禮拜可以比呢個臭閪打死

左膠仲話同志都可以有合法領養權，屌你老母啦

左膠食撚屎啦畀你哋屌屎忽已經好畀面。

獄中相識⋯

2個都咁撚柒